[吾皇MVP]NBA 2017-18 賽季討論區(124)

2017-2018 明星賽

以上為票選正選名單，與以往不同，兩岸的隊長將分別挑選入選球員，並且沒有東/西岸的限制。
新秀賽將於2月17日舉行。
技巧/三分/入樽賽將於2月17日舉行。
明星賽將於2月19日舉行。

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):